有冇人用過python kivy寫apps

有冇人用過kivy寫手機apps
應否一戰？

應該啊

係唔係唔應該用python寫手機apps

睇你apps嘅用途
python多lib 玩
譬如如果你app用好多ai嘢 python係不二之選

有react native同flutter唔用
就算再數都仲有native script, xamarin....
你咁樣只係天堂有路你不走 地獄無門你闖進來

唔好執着要用邊隻lang啦
唔同應用 要揀番岩framework

agger
又少resources Google唔到答案/難搵答案
點整到好既project

無意見，只係想知點解要咁做

個look and feel 停咗係ice-cream-sandwich ....

用React Native 都屌曬老母
用呢啲冇番咁上下tech 底都咪搞